放榜拎到43333

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！
我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

我係你同學 但我目標清晰

好高分

留名睇人訪問你

今朝唔記得化妝就出左門口,今次硬我含

想入你

Binc

佢而家唔知有無cool牙呢

同你互入